用左毒對付獻世派？

可唔可以咁:
李慧琼你用右手揸咪，唔用左手，你算點？吓吓吓吓吓……